**API Random para probar lo de moviles.**

_**NO ME HAGO RESPONSABLE SI AL MOMENTO DE PROBAR LA VARA CON LO DEL PROFE NO SEA IGUAL.**_

Intente que todo fuera igual a como parecia funcionar el aparato ese del profe
así que si eventualmente no es igual, el cambio debería se pequeño.

Para probarla pueden usar POSTMAN, adjunto un archivo con las peticiones para probar
todo de una vez si es que lo van a bajar.

Para consumirla es mas de lo mismo:

`URLS`
http://servidor/<carpeta en htdocs si es que tiene carpeta>/recurso/accion
los parametros van por POST obviamente
En este caso solo se pueden 5

http://servidor/<carpeta, si tienen>/aparato/estados
http://servidor/<carpeta, si tienen>/aparato/estado
http://servidor/<carpeta, si tienen>/aparato/apagador
http://servidor/<carpeta, si tienen>/aparato/pulsador
http://servidor/<carpeta, si tienen>/aparato/info

`Realmente solo van a ocupar apagador y estados`

**Nota: /info y /pulsador son basicamente inutiles, solo estan ahí por respeto al profe.**

`Ejemplo:`
http://localhost/aparato/aparato/estados

En mi caso tengo el proyecto en otra carpeta en htdocs que se llama igual que el recurso por eso ven aparato dos veces,
si nada mas tiran el proyecto en htdcos entonces sería

http://localhost/aparato/estados

**_`Buena suerte bastard@s :D`_**